[Gay Post 152]養狗唔可以嫁獸醫?

YO

腸腸BB久違既開POST

Claim yourself as Bb

嗯

政府D藥食到我成個人暈下暈下 真係ON99

吹咩

春藥？

腸腸bb

本Post首席柒頭留名

屌 miss咗

你同69BB都咁講既野

最樣衰嘅人(我)能留名

便便G
禮拜日諗左食咩未

政府就係要迷魂你
等佢出啲19政策嗰陣你都舉腳支持

哈

總之唔過海

有冇開口德藥比您？

佢做咩？

我呢d連柒頭都稱唔上。。。

得啦 放工搵你

醫生覺得我冇問題 所以冇開藥

以為同我講
心虛自己代入左

佢又係話正苦開迷姦藥

我先最低汁......

doughnut都會太大

咁真係幫唔到你

spi 啦

屌 感冒

Outdoor

又幾型

好過以前好多

咁spi

buy spi la
Its appearance is handsome than before.

Goodest English

明就得啦

吃飽了

食咗仔？

他生病 睡了

喔
天氣轉要小心身體
但咁你又要自己嚟

Yes 諗緊打完j先沖涼定沖完涼先打

點解唔打完先沖？
Mean g打完唔洗J

打成點先要洗j

意思射到四圍係？

我覺得會有人鐘意。。。

又唔會射到四圍都係
沖完覺得自己香啲

條皮帶會唔會太老土

扮大包啦明顯

就咁抹唔夠乾淨架喎
第二朝一定成條J都係腥味

通常打完屙尿再抹

點解咁多人鍾意著呢啲鞋

覺得好核突...

大叔感

咩原理
您d精會喺條丁到滲出黎 ？

返工見好多

會咩

點解你講到好似得我係用條J射精咁

有冇J啲大隻西裝仔？

因為冇您講嘅事發生

J自己

你睇咸片睇咩種類多

sm

[img]圖片網址 [/img]

唔要

其他多數就係CockyBoys

都係大隻仔丶西裝丶綁丶野外....
依加睇鬼佬多

你睇黑人南亞既
唔岩我

西裝good

想打多份兼職

...？ptbf ？

喺Office屌都正

好少黑人拍gv, 有都少靚仔
南亞連搵都搵唔到
平時j白人

黑人少靚仔啫，多Gv喎

唔覺

但你真係搵唔到黑人玩?

識貨呀！
我想試呀
仲想試下圖書館

單身真係會考慮 如果有客

搵唔到靚仔黑人玩

黑人我覺得個個樣都差不多
面盲

圖書館點屌呀...？

大隻兼靚仔必有客，放心
不過可能要畀人屌

飛去美利堅搵搵啦

下年 不過美國黑人好野蠻, 唔敢係app搵

歐洲都多，特別法國

你唔係食開南亞人嘅咩

借咗場點同，現實冇可能

唔係要多呀 多我不如去非洲
質素點先得架 美國法國黑人七成係社會垃圾
英國好似好d

邊有食開, FF開同視姦開就有 白人先係主食

要樣嘛你
英國好似係多南亞人波蘭人

無諗點execute 想試姐

唔係咁架

好熟路

點可以淨係得女仔露架！
格雷女DAKOTA JOHNSON：
確保JAMIE DORNAN在結局全裸上陣

有看過《格雷系列小說的書迷，都會知小說中的性愛多不勝數，差不多每10頁就有一場，而一場有時更長達5頁，不過畢竟電影的時間有限，不少場面都遭刪減﹐但貴精不貴多。在戲中，女主角Dakota Johnson每一幕都全裸上陣，索爆身材和勁靚的蜜桃臀就連女孩子看到都會心動，犧牲雖大但一脫成名。

格雷的五十道色戒
前兩集Dakota Johnson都全裸，反而霸氣總裁Jamie Dornan就相當保守，只能看到他爆肌的上半身。《格雷的五十道色戒3》（Fifty Shades Freed）日前就發布首個預告，並定於明年情人節檔期上映，Jamie Dornan便向觀眾表示將在「格雷」完結篇中，看到他展示「男子氣慨」。

此言一出，Dakota Johnson在詐談節目中就向女影迷們擔保：「所有人都想看Jamie Dornan晒出他的『D』（Dick），而且這對我太不公平了，我會確保他在完結篇時絕對會全裸上陣！」

女粉絲們要做女理準備，明年好好欣賞Jamie Dornan的全裸！

打j可能得

係英國食過巴基斯坦+突尼斯混血

咁當黑人啦
雖然北非人唔算最黑

咩

佢只係淺啡 唔算黑人

淫亂

濫交

公廁

打j易啦

我認我本身有機會咁....

有經驗？

高汁到有機會都唔洗珍惜

冇，唔係呀

其實Zac Efron好靚仔咩 只係好樣少少
但唔覺佢係男神囉

色情主題又露都唔露 連拍gv都竟然可以打格
日本人真係on9到世界級
十足d白痴ocamp游走色情邊緣又唔敢真係除褲然後以為好撚好笑咁
食屎啦

只怪杜魯門當年剿匪不力, 愧對世界

好可惜

好似試過

咩？

中肯

魚塘裹少左一條龍躉

媽 病得好辛苦

[直播] 小情侶 公園 扑野

加番句慎入

病都有心情睇呢啲嘢

加油 到時可能會喺新聞見到你

家明

啱啱做完asm咋
病就唔洗做咩

咁你早啲瞓喇

蠢呀蠢
依家食藥

咁就乖喇

攬攬

瞓覺先

我對奶好敏感…輕輕啜一啖全身都紅晒震晒…

咪鬼理佢…

收嗲啦，咩嚟呀你！
出嚟行，大家出得嚟行，你叫人唔好理我！？
你老幾呀？

但係事實係佢一吹雞呢度即刻靜咗

花生...........

花生......

呢啲都唔係上等花生，唔好食嘅

頂 笑左
你對奶好敏感
相關語

你咪信佢講嘢啦

波波………

發現真心膠

波波……

假膠都睇唔出
佢要玩咪陪佢玩囉

我瞓了各位…

如果我唔陪你玩你有得笑咩

我覺得呢句ok喎
我對奶好敏感
9／10

一齊

係咪曲到盡頭便是圓呀

俾你發現咗添

攬

瞓啦！

唔知點解瞓唔著

歡迎加入病理性失眠俱樂部

分享下今晚聽咩歌

打山山

做乜鬼
係咪要我侵侵

好眼訓 明明早左訓

早左姐係幾點先

琴日點半訓左喇

冇用架 我都係咁

點半咪已經好晏囉
你地個個好似都好夜瞓

都早左成粒鐘有多

渴睡症

即係你想喺街裸跑？

wfc

然後今晚仲要執行李 諗起都攰

毒男年過三十，開始疑惑：「點解我已經係成功人仕，但仲係無女？」更令他驚訝的是，公司不少女同事都同MK型男拍拖結婚，但那些男人可不是事業型喎，例如，Dorothy既男朋友只係中五畢業既Sales，月薪只有一萬八千蚊，比自己足足少了二千多元！點解？唔係努力讀書成為有錢人就有女既咩？

異曲同工 一晚早得嗰一個鐘瞓就想龍馬精神

典型港豬係咁架啦

比人話我戴眼鏡個樣老咗...

會心一擊！沒有老人承受1000000點傷害。
K.O.!

老冇

咁本身都唔係後生啦

沒有醜人仲要再比人鞭屍問我眼鏡為何如此醜

你戴唔戴都咁老呀

fuck u la
你老啲

老人

好！

再成熟左姐

點解大家唔敬老
成班係到蝦沒仔

哈！

事實嘛 走成熟路線囉

Farfar

你有走成熟路線咩

如你所願 我上左水啦

咁我都唔老 未走得住

掛住你

咩意思

其實未過40都未算老嘅

想射邊個呀

30幾最吸引

又想食？

想
輕熟男

豬豬.......

想下咋 無能力食

老豆又問我有女朋友未 愈問愈密

邊個話你老

仲以為佢地知添

傷心事不要再提

即係想啦

可能估下估下

你唔想？

可能試緊您姐
您會唔會想講？

呢幾年內都未必會講
30打後先諗

沒有老人

我唔會啦...

侵

咁你係U定係1

食飯未呀

食緊，你呢

就食完喇 食到甜品

又食貴嘢....

同老細食飯咋 佢請

包你

我都想食甜品

白汁棒棒來了！

我都想 最好包起我

好變態

我都想人包...

你都成日食啦！

我比人食咋

總共有幾多人食過？

佢唔呑架唔好逼佢啦

咁你來吧

咁問人架

10個啦？

你也來吧

你地三個

加埋你

我都試過俾人話著polo shirt／恤衫好似阿叔
但我應該戴眼鏡睇落細過無戴

事實係mean豬仔好似細過沒有人

meanpig心境老過me
me is young pig

世界大戰一觸。。。

算啦，打和
兩個都老喇

岩岩用電話睇緊連登嗰陣喺到諗我部電話係咪唔見左。。。

polo

咩事？？

萌喵

沒叔

波波好mean

我想要喵喵...

冇你一半

我都冇你1/10淫

......

侵侵

玩完了？

波波駁唔到

我...

你做咩

侵侵侵侵 侵侵侵侵侵侵侵侵

心境
邊個睇到呀 淨係睇到你外表老咋

你出黎 除褲！

拎相出嚟見我
是咪有line

有相send畀我

係唔除咁又點

我淫囉

兩個都老
super

全部人都咬你

呢度得你同我會咬人

依家連中學生都講支那話⋯⋯

超多

得狗先會咬人

好辛苦

我都係

係狗奴又點

花生

唔好 可能我真係老顏過你

我想睇...

波波

狗奴

我又要。。
交換 。。

你叫冇人，之後再叫我

冇人
波波

我gag唔到

私交波波有咩好處
係咪問佢買假撚會平d

有得玩波波

奶我

奶

我對奶好敏感…啜一啖全身都會紅晒震晒…

岩岩同會計姐姐傾左好多野 知道左好多咪咪

姐姐
肥唔肥㗎 ？

小小

肥婆

令唔令

例子唔該

還巧

同事啲人工 上面點睇我啊頭個啲

人工幾多

你幾多

想問呢到有冇水電佬啊。。。

有樣好驚訝既係我人工高過另一面既一個經理 但我覺得佢好勤力 好能幹 one of the reasons 係老細唔覺 講直啲姐係鞋唔到老細隻鞋
然後大家跳point既difference都比我想像中差得遠

佢大把

想點

即係你擦到

我唔敢講我鞋到 但佢地有講過覺得我夠世界仔 彈性夠高
唔講到咁details啦

有冇辦法可以唔用燈槽/ 剩係用一邊就可以令到條光管發光？

btw有潛質做個彈性大嘅淫零

啲diy star wars光劍係咪差唔多

要肥先得

放工喇

仲上緊堂...

抵死

咁你真係gay呀嘛

Gay

好現充呀

終於落堂dllm

好似病病地

去新加坡醫

唔知係病定攰
今朝仲好精神架

咁唔好打J喇

可以係比冷氣吹親
試過公司冷氣太凍
星期五晚發燒 星期日晚冇事
星期一又要如常返工 哂鳩我個weekend

想要多晚 出trip無得要

公司啲冷氣今日係好凍唔知做乜

啊叔身體係多病痛架啦

好似好耐無見Hal Hal

波波做咩

冇人嘅

小野貓！

花....花生....我...

係 ?

你要唔要我？

點會唔要

我又要！！！

安安！

半夜好想食西瓜。。。

死肥婆

而家先坐車un返屋企

但我瞓了

波波你唔要我啦

有次講起動漫同online game啲野 我套套都有睇 隻隻都有玩 仲識跳咩菇咩菇Fire 佢地就覺得我好撚毒

薯餅 薯餅薯餅薯餅

秒速執行李

我覺得天蠍座嘅男人好有魅力
@catcat
你覺得呢 ？

去邊

Sg then uk

哇！！！！！！
你要出國？？？？
哇！！！！！！
很厲害呀！！！！！
哇！！！！！！！！！！！！！

出trip ar?

今晚呀
呢加要返工 岩岩起身用左兩個字去執

你好搞笑

哇……

幽默教主
我認第二無人敢認第一

uk應該涼涼地

好熱

熱到我慾火焚身

講開熱我就唔想番香港

我唔講咁快
有冇人要try me?

教主

先生～
油唔油同禾來一發牙～

禾巧熱牙。。

me

行開啦妖

阻住我同catcat談情造愛

笑死

咁係呀ma
無啦啦衝出嚟

瞓覺發夢所有朋友畀人殺死哂，喊醒咗

解·你係一名復仇者

係咪現實有咩事發生

又冇

攬番

幹仔，攬

又時候壓力 煩惱 恐懼 都係因素
放鬆啲 (我都知哩句好廢 因為我都係咁 不過我都要講 )

我知道
但人好難放鬆喎
不過花生攬攬

我明
攬

下次出嚟攬攬

出嚟攬
當HAL冇到

點解拍拍下拖都喊

我未想死住

我真係唔知點解
我當時都答唔到hal

又冇喎

攬啫

hal唔死咪得

慾求不滿

唔得㗎唔得㗎

唔好形住有事 保持心境開朗

哩位ching講得啱

不過好難

做到既
我係正面派黎 痴我多啲等我感染下你

正面小王子

要點痴法

hardsell自己
連tg都唔裝返個點痴

同唯一可以傾計既人之間既問題可以搵邊個傾
你就好

痴mean pig 好過痴老人

我就話兩個都唔好痴

你想呢

事實唔怕認
諗下啦

沒有老人？

me! cchat me!

佢唔痴我痴

你係薄荷老豬

薄荷豬黃

妹餅乾

而家啲老人家周圍集郵

如數家珍

老豬

小妖精

啊...

大窩口係全香港最靜嘅地鐵站。。。。
好恐怖。。。

可以啪啪...

一定得。。。
根本無人。。。

想來了嗎？

問過康城未

applegreen d野麻麻地

唉 pk
部ds仲未拎番
但係sm又要出啦

Lm

傻啦，大窩口不知幾多人
附近有咁多公屋同埋屋企，放工時間特別多人㗎
康城都好多人㗎， 淨係啲豪宅私樓同TVB城已經好多人啦

咁...錦上路呢

咁附近真係荒蕪喎
未去過唔知使用量

胃痛

飲暖水啦

波波
我琴日發夢番番去中學
然後攬住個好耐無見既同學喊

喇叭牌

唔記得有無 你一講又好似有
利申發夢

我諗我四年以黎既樣都係一樣

整容

一係老到唔認得

喺中學搞

會唔會嚇喊波波架

蝦波波~ 蝦波波~

你 d咩

我都唔係咁易喊

唔理你

蝦球

屌到喊

你好想啪我咩

事實

問得咁直接我會害羞

留返比hal啪

你好想比佢屌咩

其實三年個樣真係可以變好多

我淨係畀hal

岩呀

都可以用假丁

人哋可能想打真軍呢

睇下陳冠希就知
殘到

喂！

越嚟越露骨

啪？

手指？

等mean pig用假丁滿足你同hal

就來變約炮

唔代表啲咩

無呢一日架

啱呀ching

畀埋我睇
等我評一評

呢到就快變揾fun post
得番我呢啲清泉

咁老冇頂上

你原來咁睇我...

too long didnt read

姐係話波波係公廁姐

我是清泉

呢位師兄獨具慧眼

我宣佈我係gay post 唯一清泉

明眼人一睇都知....

閱

我唔係公廁

係移花接木

我先係囉

Hal Hal

殘.....

念

佢哋蝦我

我冇囉

兩位公廁互戴高帽

咁樣話我

認同老冇

小弟連做公廁既資格都無

條死老野

睇你地鬧交好好笑

心傷了

做唔到公廁可以做便器

做咩鬧小沒沒

笑乜呀

你唔係話唔易喊架咩

佢有話喊咩

猛一巧man唷

鬧埋佢

依家傾下計都唔得⋯我走囉

算你識貨

唔好走呀你

射埋你

唔准蝦波波

歡迎同我同一陣線

呢位師兄認得我

終於訓醒啦

濫
又亂射人

便便唔準過去

佢唔會返去你個陣營

射你老味

為咗咁小事傷心值得咩

佢係我架

渣波

扮啫

老味唔得閒

你問佢要邊個啦

要波波

佢咁公廁 點會咁易傷心

黎我屋企射我 我屋企冇人

ok

識揀

咁又係識過咁多個俾人飛咗咁多次都已經練慣啦

ok bye

岩啊清

牙蠢

老肛門波波

好揀唔揀公廁

你話who呀

牙假

Hv place..

係雞呀

你誤會咗我啲咩....

波波係雞呀

係公X啊

Yea wanna come?

住邊

公 啊

一齊上

預埋我

貴圈真亂！

憑你都敢講

咪係

不真心無諗過搵fun咩你地？諗都無諗過？

你自己都淫啦

最多都係講笑咁講，唔會去做

真係完全冇諗過
好純潔㗎喎

啱啊

我淫架 但唔亂 至少行為上唔亂

姐係其實都有咁既念頭啦

Ok good

你都唔係咁好打架咋圖書館…

但一定唔會做

通街 都唔亂…

咁我都唔會

我無搞人架

圖書館點打....

過黎我教你

好多人唔敢

咋架

巴士有冇試過

巴士有啦 男友幫我既

冇膽

出埋？

Yes 可能你都坐過個位

好正常姐

你又有試？

屌就無 有機會再試

唔話你知

好想再玩

又驚比人見到wor 愈係想stop佢 佢啜得愈大力

同hal玩

小沒沒不要太欺負小波波

想唔想試下

我個袋長期有

淫到...

銀包仲有兩個套

哪個袋

原來個 袋 係咁可圈可點

夠用咩

會補充架嘛
Just in case

同埋有時係同啲女仔朋友飲酒 佢地有下場就可能借個比佢安全啲咁

濫

直接內 算啦

好扣分

Line我話你知

你估個個都係hal咩...

到而家真係冇諗過

Ok

豬豬要食你了

華麗上水唷

喵

冇人

on99咁

乜我真係好ON99咩...

笑死左
春袋長期有ky

19999999999

死左

Mean豬仔長期帶ky喺身真心佩服
不愧係偶像

同學A個電話係我向同學B拎

琴日我對同學B COME OUT,搞到我唔敢再搵同學A,驚B同佢講我係GAY

你喺個quote 到改字都掩飾唔到你1999既事實

咁點解你要同同學b come out
貪過癮？

其實鐘意直仔就已經係on9

咁又唔係，純粹係開左sem先兩個月就comeout係弱智
利申：識左至少一年先comeout

唔係啊
總之佢話佢接受到我係GAY

但接受唔到你做佢同學

接受到
收聲

你又要come out又要驚
咁點解要come 呢
咁你come左都預左佢知你有動機拎人電話架啦
咁就算知左又驚啲咩呢

你只要記得反正你個人都無形象
就無咩好怕

屌你 係地鐵站笑左出聲

最尾果兩句好仆街
你又知我無形象

講事實姐

憑你一路以來講既野都知咩事

叫你咁樣提醒自己呀

好mean喔

你地平時就係傾呢啲架喇？
好小學生feel

最初係我問佢有冇拍過拖,佢話冇,跟住講講下又話咩自我介紹可以話自己係virgin 我同番佢講你俾人知自己係virgin實扣曬分

比心機讀下書算啦

瞓醒

咁你係咪覺得自己好威

佢都係處啦

你可以試下塞自己個頭落坑渠
做渠頭胚子

搵人開我苞我想加分

是日笑話

TGIF

唔係因為開苞先加分
而係因為冇分先開唔到苞

思路清晰

不了 聽日要midterm 禮拜一兩個midterm
病到wingwing下都要溫書

無衝突

咁慘

Sex party?

咁唔關我事

沒有人了？

仲溫緊書

秋風起了，秒速作病

保重身體

休息都重要呀，又話病...

那個敏感的鼻子，在這秋風起的季節，又蠢蠢作動了

現充日

肥

啲焦糖香蕉甜到仆街
最好味都係黑朱古力

我仲以為呢碟野叫香蕉炒

又做咩呀

好好味

我淨係食朱古力 仲要係偏苦嗰隻

比利時65度嗰隻最好

72%

86！

100！

100好似係造唔到朱古力…
最多都係99 好似係 除非唔係

巴士陣味真係好想嘔
好憎坐車

咁咪坐的士囉

對製造朱古力嘅紫色真係好貧乏

以為你講緊潮語 法國 可摸耳

同5P冇分別

平日都係講開法國同埋滑雪

可摸耳

完全無問題

同埋 你好冇意思？

我都係聽返黎

我正式宣布 以後 紫色代替知識

5P 有時都有d可愛正太

有啲真係溝通唔到

終於落機.. 就死

辛苦了

全商務東京 京都Starwood豪華精選酒店 星野富士豪華7日遊

你開左新acc？

mint豬好靚仔

令

起身做野了

我唔會有咁既心機share咁多野

好柒 已經del曬呢啲嘢

啱啱被玫瑰經洗腦
@花僧 你在婦女中受讚頌

好嬲 點解會應承今日返工架！！！！

咁我又覺得無咩所謂既
反正平日識既人睇唔到
即係好似喺呢度講咁

好嬲！點解會要番工架！！

好彩今日唔洗

玫瑰

花生...

波波...

波波上水第一句就係花生

做咩？唔想？

點會
好開心先真

便仔

我要攬

邊條粉皮召喚我

沒有粉皮召喚你

@沒有人

係公＿

小學日日洗

係佢啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我又要攬波波

攬啦

個個都攬
好亂

又唔係啪

唔知點解諗起玫瑰崗

點解要咁話波波

不如你問下佢點解要咁做

派得好

佢做左啲咩？

費事打字

花花 好型棍

波一定唔係公廁

返1200-2130都冇lunch是否報警

我返9-22都可以冇lunch

頭先燥底

好man

好想比花花®`€^&<~&<~¥•

我覺得蠢仔level就黎追到夜空

你去到咁盡我哋唔使講嘢啦

當減肥囉

其實我一開頭根本以為你係夜空

其實我覺得已經叮噹馬頭

小便真係好鍾意蝦我

唔理你哋

Err 其實我唔鍾意囉……

都啱既

如果lunch hour唔計人工嘅話，咁不如快快手做完放工先食嘢囉

開始有超越ge情況

寶貝

蝦蠢人是好好玩的

咩理解。。。 ？？？
您快快手做完都係放同一個時間咖姐

你快快手做完都唔會早左收工架喎……

其實唔好玩 見到就忟

佢又真係無改錯名

灣

花生一早就知 神算花生

啱呀 反正其實冇人玩

侵侵侵侵侵侵

睇黎大家都過緊一個淫亂週末

你有冇

有

你唔懂呢d樂趣

有啲野係有極限

但on9真係可以冇極限
到底點變成咁on9

On9無極限 但忍受on9有

新人Lm

Helloooo

射精

屌你老母

hello

蠢萌

收爹啦

點樣煮雞肶先唔會太生 流晒血，又夠滑

屌你老母收皮啦

屌你老母柒頭豬西收皮啦

收哋啦屌你老尾 你個頭跌撚咗落垃圾桶裏面呀死on9

收爹啦你條死臭西 爛菊花

jm9

小朋友鬧交

收皮啦 死on9仔 以為自己講嘢喇好笑咁 爛菊花
聽到都覺得好尷尬呀 屌你老母

個頭跌撚左落垃圾桶裡面尷尬啲

好撚惡啊屌你老母mk仔

好尷尬啊我

而家邊撚個mk呀 死mk仔
死撚開啦

Mk

唔想同你去姐我諗

我而家都好撚尷尬呀

聽日邊個會去pink pink

我

我想同你去

No time

想去你度搵你

下 我約左朋友去喇喎
去到見啦不如

no thanks

有冇人讀過中史
我記得有個人叫"妙毒"
正名係乜

我睇左d咩。。。

按照《史記·呂不韋列傳》的記載，嫪毐陰莖極大，可以用陰莖當車軸，轉動桐木車輪。

黑人問號

下 我做錯啲咩呀貓貓

唔要呀

乖豬小象

其實我未試過去 又約唔到人去

去到身上再掛個牌話招BF

咁柒我做唔出

其實去得都係架啦
差在未畫出腸
可惜聽日要番工去唔到

我就覺得得驚冇喜
點睇

染落個頭度

我覺得go ahead la jau

咪on9 勸你放棄 回頭是岸

你啱 我錯

見到吳若希復出tvb有啲難頂

我覺得講得出呢句說話係因為覺得無論如何對手係點都係唔會show我 乜我真係咁差咩

沒囝
蠢仔

Personality matters

我嬲G

試下咪知

淫亂星期六

同幾多個人出咗幾多次

閃

做咗咩嚟

最閃係你地

一個, 唔知幾多次

瘋狂出喎

您諗吓 如果您覺得要求已經好低嘅時候
個問題會唔會唔係出喺timing到？

出自係小便把口到,快D叫佢改下把臭口啦

點做

乜野

瘋狂射

你地冇試過咩

最多連續兩次

點解可以仲硬到仲可以有野射得出

瘋狂係隔幾耐一次

因為今朝同下晝都有 同埋會轉角色
所以好混亂計唔到幾多次

如果要求已經好低既時候
一定係自己個人有問題

唔攰架咩…

攰

知你最勁

有病

50步笑100步

你真係痴撚線公司

開始明白well-educated既重要性

所以希望你而家開始努力讀書

有道理

小林煎餅真係好好味

你話點就點啦

如果你係我朋友我真係屌到你反艇

猛一

我條件咁差你屌鳩我有咩用徙撚氣啦

希望你真係可以好好反省下啦

咁都屌得落…

有無試過放大你自己個樣

Fuck him verbally ok?

鳩鳩 love U

打你地

上面

無解

波波重唔瞓

係波波呀

兩點啫

便仔
今次呢個post算推得慢

好夜啦
我都就瞓啦
要早睡早起。。。

哦，花生瞓咁我都去刷牙上床

乖

主人😛

唔敢

係囉 屎腸開的post

上高登最正既地方就係有得打飛機
覺得自己其實唔差

我中上樣

fuck mw harder please

連登標準=靚仔過張潤衡已經樣中上

可能佢只係低b呢

unusually mean

好凍

算啦你唔係第一日知道佢哋係咁 mean

岩啊青

早晨腸

日日都好想俾人屌

抖M confirmed

要求低都無人要就係自己問題 差在無講埋係樣問題

今日番工去唔到pink dot識仔仔

我今日都有嘢做呀

我諗住去俾大家識下我，點知大家都唔黎

你冇佢咁靚仔都唔使俾人識喇

ehhh

佢得3

3即係合格bor

但4先考慮上床

我要...

我又要…

不要

就真係唔會用靚仔形容佢
比啲standard自己眼光啦
呀豬呀狗都擺上嚟share

夜空連呢個都比唔上
即係…你懂的

我係咩質素係咩眼光囉
如果唔係一世都搵唔到

自己知自己事

你哋鬧得我好啱啊

我自己知自己 樣衰

好啦暫停放負